文宣組 612 後遺症

之前見過有啲page post過
經過612 之後有嘅後遺症 應該點樣處理
例如：輕度抑鬱 情緒點樣抒壓
有無人可以share返出嚟

RIP

推

文宣組 召喚

唔知係咪指呢個

幫推

係啊 類似呢啲
多謝你

《逃犯條例》修訂爭議越演越烈，周日及周三的反修例示威均演變警民衝突。災後心理輔導協會設立「救心熱線」，為受事件影響、對社會死心的市民提供心理支援服務，熱線為51815501。

推 比有需要嘅巴絲

From 含蓄

唔知幫唔幫到d咩

放咗喺到先 希望大家都關注下情緒健康
要識得抒發出嚟啊

多謝巴打

希望大家可以留意下身邊朋友會唔會都有情緒困擾

共勉，大家都保重